禁止叫春

掛住

掛住邊個

春

餃子

你輸咗

贏左又冇獎

肉肉子

你已經走唔出我嘅手指罅

香吻一個

親切嘅名

要吃我了？

屬於我的

女朋友一個就話姐

係

唔好咁啦浮浮哥

唔玩女女

叫春

聽日就啪一打煎餃！

好好味

笑

喊